尋親：有無人老母印尼華僑

見到隔離有人話食撈麵
由細到大都都好想問下全香港到底有幾多人老母係印尼華僑同鄉
你哋印尼鄉下邊度 有無去過？
可能大家見過都未頂

香港好撚多印尼華僑
印傭中介果啲